有冇人係cmhk訂iphone11？

大約要等幾耐先有？

cmhk

窮撚先用呢個垃圾台

P牌 支那移動
大家知咩事啦

屌你老母死去買華為啦

後門晶片機

支那垃圾台

利申： 仲差6個月完約